DaDa陳靜朝早起床出po嗌臉腫 全程對準心口晒乳溝

DaDa陳靜出道時以34E導彈身材突圍，成為個人icon，不過DaDa近月刻意減肥，修身成功，連帶上圍都明顯縮水，被網民指身材不再有料到，日前DaDa發了一個晨光第一po，一朝早起身未梳洗先拍片，寫住「臉腫腫的迎新的一天」，不過卻幾乎全程對準心口拍﹗大晒深長事業線，似要反擊被指縮胸﹗

DaDa上圍連跌兩cup
31歲的DaDa近月因新冠肺炎，工作延期亦未有接新job，不過DaDa為保持最佳狀態，一向有做運動習慣的DaDa，近月更刻意加重運動量，重訓、瑜伽雙管齊下，減去體脂亦注重線條，身型明顯瘦了一個碼，DaDa修身成功後亦不時留倩影，不過唔係所有網民都buy，不少網民直指DaDa上圍大縮水，不再像以往肉感，紛紛大叫陰公豬。

DaDa起身臉腫扁晒咀
DaDa呢日一早起床，臉都未洗牙都未擦便先拍片放IG的即時動態，零妝用了濾鏡令自己面色變紅潤，DaDa寫住「臉腫腫的迎接新的一天」，穿上淺藍色睡衣，打開露出內裡的低胸白色底衫，然後對住鏡頭咀扁扁，相當慘情，不過奇就奇在口嗌臉腫，自拍時卻全程幾乎對準自己心口，大部分時間只見到口心乳溝及半開合的豐滿咀唇，真係機心夠重啊﹗